
\section{Relatório de movimentação dos bovinos} \label{section:relatorio-movimentacao}
% ----- RELATORIO MOVIMENTACAO BOVINOS ----- %

A Figura \ref{figure:movimentacao-bovino-list} apresenta o \textit{Relatório de Movimentação dos
	Bovinos}, disponível no \textit{Painel de Cotrole}. Seu objetivo é permitir que o produtor rural conheça o perfil de movimentação de cada animal do rebanho. O relatório é apresentado em forma de tabela compreende as seguintes informações: nome do animal, brinco, sexo, data de início e fim da trajetória, tempo de duração, quantidade de pontos, comprimento (em metros), velocidade mínima, média e máxima (em metros por segundo) das trajetórias.
Ao acessar essa tela, o sistema apresenta todas as trajetórias de cada animal no relatório. No entanto o usuário pode utilizar o filtro de data --- informando data inicial e data final --- para visualizar o relatório em dias específicos.

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth, height=0.4\textheight, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/list/movimentacao-bovino-list.png}
	\caption{Relatório de movimentação dos bovinos.}
	\fonte{Produção do próprio autor.}
	\label{figure:movimentacao-bovino-list}
\end{figure}
\FloatBarrier

